熱狗走去solomon度反「光復香港時代革命」之後柒左

下面d留言好笑到
上次係mk有人帶頭叫咩 驅逐共黨之後全場靜撚左

預左比人話我分化
但而家唔知邊個想分化在先

班友係咁反free Hong kong 話咩免費香港
但美國人叫得最大聲

驅逐共黨好撓口 , 鬼食泥咁

人權法集氣大會都有人上台叫 , 我隔離啲嬸嬸叔叔呆左

Free China免費中國
不如成個中國畀我管?

國師之論述絕對係幫助香港，而班販民就係因為國師嘅策略係會打爛佢哋嘅飯碗而群起唱衰、攻擊國師，視其為「未食藥嘅痴線佬」。而香港獨立，我曾經都係呢個方向，但後來知道現時唔會成功。

簡單講喇，香港獨立係中共派嘅間諜等炒作出嚟打壓香港自由嘅一項大陰謀。屌你老味仲去支持加泰嘅話真係鬼嚟喎

屌你老味
返青山啦

熱狗同迷云黨有時真係好煩

其實落過場都知 叫光復香港時代革命就勁好士氣
但總有d柒頭鐘意插句咩驅逐共黨就靜到冇人識應 即刻dup晒

渣GA

青城派日日分化，平時屌你泛民偽獨派係共匪，割撚晒席 笑返佢癲佬就起晒鋼，真係老師好野

好尷尬
好似黃毓狗咁縮喺個狗閪台打下飛機咪算

唔識英文真係好柒

班熱狗最鐘意拎solomon提晒水黎講
宣言又solomon唔比 加泰又唔比
又屌鳩gphone唔識solomon
而家solomon叫你叫光復香港時代革命喎
點搞呀

叫過口號都唔會簡liberate 啦繞口到

點解2019仲有人跟陳雲／牙達

笑撚到

熱狗真係好撚煩

驅逐西班牙

光復加泰

食屎啦屌你老母

笑死人

始終都係唔忿氣當年比梁天琦所提拔既的士梁打敗，所以連人地既一句口號都容不下啫

次次熱狗呀、迷雲黨呀想伸個頭出嚟，借Solomon搞到大家互屌，等佢地可以永續基本法，就會衰喺自己嘅柒事度，呢啲真係命嚟架

係呀，佢地由頭到尾想證明自己永續基本法先係啱

熱狗真係好撚煩

自己句野無人叫就帶風向

叫開屌你老母共剷黨

事實上成場運動講既自治都係圍繞緊中英聯合聲明同基本法
而家有人同你講港獨咩？
點睇永續基本法都準過你開採石油喎

都唔明成班連登仔燥乜 人地提醒番solomon時代革命係港獨口號咋嘛 都唔撚比
連登仔真係惡過共產黨
Solomon係由頭到尾唔支持港獨 但呢家誤解左句口號 提醒番佢係以免陷佢入不義
但連登仔私怨撚上身覺得有問題 唔知笑乜 人地笑番連登仔無知咋

肉酸到呢...

咁熱狗係過街老鼠黎
依樣野同黑警係狗一樣無庸置疑架喎

個熱狗page仲喺到兜
真心講咗咁耐唔通人哋一句話就要唔比講咩

人地清醒到仆街
岩岩個post重有班以為人地唔知頭唔知路學人解釋

善用不推文
推番正經post

又係北歐心科學
Fb 已經見到，Twitter 又出現

係呀 港獨口號黎
唔好畀位人入

有咩問題？
樓主on99

老老實實
陳雲好多睇法論述係fit既
不過有時又真係會睇到人拗晒頭
只係支持者熱血公民令到好多人反感

利申 不嬲都唔會因人廢言 聽完要自己思考
泛民絕大部分人 無政治觸覺同國國際視野係事實

唔記得咗熱狗最反港獨添

熱犬

唔洗打稻草人，屈晒全世界係熱狗嗱
事實上大把人覺得個加泰集會有問題，不合時宜
自己諗吓啦下

泛民連民進黨1%都學唔到啦

佢哋熱狗係冇提攜過梁天琦
梁天琦係黃毓民幫佢站台
唔關黃洋達同陳雲事

黃洋達正反骨仔
熱血公民都係反骨仔
屌你老母黃洋達

呢次keep到咁耐其中一樣因素就係冇熱狗

水泥隊又出黎

成班人孤芳自賞
覺得只係國師講嘅野最有前瞻性

飯民除左做下戲
都無咩實事做出黎

樓主係講緊「光復香港時代革命」呢句

熱狗成日攪事

如果飯民無國際視野, 熱狗更加無

共和黨班人見泛民GPHONE, 但無見過熱狗

熱狗同痴線佬根本想起大台

鳩達連打倒共產黨都唔俾佢啲熱狗講
講驅逐共黨喎

飯民好無國際視野.

但你好明顯係lihkg著名熱犬喎🤭
你咪以為又改名人地會認唔到你先得㗎cardpay仔🤭🤭

青城水泥隊真係好煩

求下班熱狗咪撚煩啦
靜少少無人話你啞架

陳雲信奉者唔該休息下

查實班人半點影響力都冇

我唔想參與三年前嗰啲混亂度。根本而家無大台，we connect，兄弟爬山，大家唔互屌，有需要時就大家合作吓、配合吓咁係最好

政治現實係咁架啦，台灣面對中共同港共嘅政治操作，蔡英文都要維護中華民國，馬英九啲論調都變咗我地唔好參與外國事務咁啦

不嬲都唔應該剩係話國際嘅聲音點點點，而係要話畀國際聽香港人想點。係有啲人成日就覺得自己講中咗，好叻，好享受做軍師，從來唔係真係想香港好

班水泥隊好撚鍾意走去人哋solomon個twitter到用佢地個國屍啲濕鳩理論誤導同煽動人地

當年幫天琦派傳單當面俾人接完撕碎屈網上食熱狗向天抛畫面一世都記得
好多人唔記得咗高登時事台點死

陳雲果啲 真係自己揀黎睇算

陳雲

上次佢地係Solomon面前話飯民係美國出賣香港

但佢哋個國屍又話永續基本法先係貨真價實嘅港獨

迷雲黨Black極都有

加泰罵戰，好多青城撚都係到撥火，講分化真係唔少得佢地
2016年佢地點解對天琦，已經睇穿晒佢地

所謂"網上食熱狗"傳言

係香港網絡史上最大政治抹黑攻勢之一

因為選舉近了
到時連登又會好似當年高登咁不斷分化屌人食熱狗

嗌驅逐共黨有咩問題？
又唔好激嬲中共？
而且唔係嗌句口號就係熱狗
利申 身邊唔少人憎中共

到依家食熱狗單野係咪真都係一個迷
但班熱狗出黎收割完補選光環
仲要屌鳩本民前個食相真係到依家都仲記得

因為係公關角度上

時代革命的確比較好

Ching心水清
但大家唔好唔記得重有黃毓民呢條死仆街
最近班教徒人渣又陰啲陰啲開post幫佢哋狗主招魂玩分化

收皮啦on9,加泰單野大把人質la
又關熱狗Q事咩
上次咩臨時獨立宣言咪又係班共諜搞出黎，你地全世界響應

祝鄭松泰個冚家剷選舉墮馬收場

仲有OIC親子丼等等就係青城派呢一兩年做既衛星page
搞咁多野就係想幫熱狗番生做9萬6從業員

陰公，就黎稍為唔同意見又唔係藍絲就俾你歸類做衛星page

即係咁..
我唔鐘意句咩驅逐共黨，但我唔會用岩同錯去批判，亦都唔會話句野有問題，最多我唔叫。
唔會好似有D人話「你地一定要叫我果句，你地果句錯」，重嘈到上人地TWITTER

啲熱狗真係好撚煩

私怨大過天

拿COP多次比你

即係咁..
我唔鐘意句咩驅逐共黨，但我唔會用岩同錯去批判，亦都唔會話句野有問題，最多我唔叫。
唔會好似有D人話「你地一定要叫我果句，你地果句錯」，重嘈到上人地TWITTER

班撚樣乜人都屌，唔信佢地青山教就係人渣
總之大家小心啦，睇住班友又想搞散場運動

支持熱狗

Ching無改錯名

共黨？共和黨定共產黨？咁撚含糊既口號都叫得出

啱呀 全部都係間諜黎
泛民 黃之𡶶 梁天琦 陳浩天 黃毓民 劉頴匡

呢班偽港獨全部都係間諜 策劃緊一場大陰謀
你哋全部都係畀人呃緊
連登就係畀呢班偽港獨控制哂

榮光歸香港唔可以再唱 因為褻瀆神靈 只可以唱城邦歌
光復香港 時代革命 呢啲港獨口號當然唔可以再叫 仲有唔好消費革命呢兩個字
香港人權法案仍未全過 條件已經完全足夠 遊行唔使去 天熱就休息下

只有老師先可以打救你哋
1124個區議會投票要投建制派
咁先可以令班偽港獨驚 唔可以再畀生路佢哋行

最後提提大家 老師出咗新衫 好令令
大家記得去買 一件都只係220 好抵買

最樣衰嘅係班熱狗唔抵得天琦句嘢咁多人嗌，先叫人講咩驅逐共黨

黃毓民我一向冇乜野，一個在港國民黨遮，但由社民連、人力、熱狗到陳云根，真係仆街磁石。

唔係啊 驅逐共黨唔好咩
反而天滅中共無咩人識應

日日喺度講咩偽港獨，勁煩

係喇係喇！光復香港 時代革命都係共諜搞出黎喇！
唔信你地青山教都係共諜喇

慳啲啦你屌你老母
你班死教徒以前又咪跟熱狗一齊圍威喂
咪撚諗住你條人渣狗主反人地骨就將以前啲衰嘢當粉筆字咁抺咗佢一齊抽水呀
條死仆街黃毓民係屌梁天琦屌得最撚甘/食佢人血饅頭嗰個畜牲嚟㗎

收嗲啦，依家無人應你機呀出面
成個傻仔咁鳩嗌光復香港，俾藍絲圍屌，又唔夠膽還拖

仲有重點係唔會話人地句口號係共諜造出黎

拉

Ching我諗你要google下黃毓民點對梁天琦先
條死仆街比起熱城傷害得梁天琦重慘

最7係solomon全部無視熱狗既挑撥留言前排挑撥泛民喺美國發言出賣香港 solomon都話無咁既事 呢單又係7到無人有

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

其實美國要做既野就係驅逐共黨建議樓主睇多D政治野

次次遊行一聽到「驅逐共黨」我就叫唔出

2016 我都有支持天琦、Plan B，一直同青城派開火，立場一直冇變，點會唔知。

黎智英明顯係共黨派黎既間諜
目的係搞散場運動

有屌早 冇屌錯

睇唔出時代革命同驅逐共慘黨有咩分別
但驅逐共黨係某些人叫左好耐
但入唔到屋，共黨唔夠清楚
其實一場遊行大把機會叫唔同口號
咁都好爭

簡單講,好法輪功feel,有陣柒味

你起下自己底先啦，十個post九個陳云說

每日正能量

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

明明驅逐共黨同時代革命冇衝突 係都要二揀一

驅逐共黨 光復香港 時代革命

全句好似係天滅共黨
全黨死清光

熱狗真係好L煩

先唔理熱唔熱狗
今次係一個好時機消滅支共
香港作為對抗極權既最前線
絕對可以借助今次修例風波重創支那

Btw熱狗有熱狗做 我地有我地做
而且Solomon都冇點理佢地
正如樓主所講 覺得口號尷尬既 大可以唔嗌
冇必要特登開post拎黎講

各位推返行動post吧

老老實實
邊個做實幹我撐邊個
9up我唔識?周圍屌人係共諜我唔識?

事實係泛民喺美日德戰線打得靚
有唔少人(包括連登仔)撐泛民係合理

但自從黃毓民割蓆之後班人渣教徒喺度混水摸魚抽熱狗水 講到條仆街黃毓民冇份傷害梁天琦咁 歪曲歷史
慘在大把人俾佢地呃到 呢種惡行好難睇得過眼

媚俗不是反對主義的美，是反主義的專制
明唔明呀柒頭

熱狗又駁吾刀系列
信唔信陣間陳共匪云會開po話Solomon Yue係共匪

謎乜鬼，咪幾條友有個group叫網上食熱狗，跟住熱狗好似執到寶咁日吹夜吹，跟住開始俾人話咁少人點食熱狗，咁啱又有個反網絡23條親本民前嘅group(有幾千人）玩膠改名做網上食熱狗，啲熱狗咪拎呢個group出嚟講

有咩問題？我地唔係反共咩？
驅逐共黨 同 光復香港 一定要2揀1？
反共唔嗌出口 邊有人知？

天滅中共

我都覺得要推返行動post，呢個post開始唔推，但我唔知你有冇經歷過2016，我見睇住一個因為天琦而團結本土派，畀熱青城撕成碎片，真係要可怕。

求下幫手推
為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

當然有
但因為經歷過
所以更加要廢除教條主義
一致槍口對外
更唔希望因爲一張選票而分裂

驅逐共黨好撓口
打倒共產黨順口好多
打倒共產黨！
打倒共產黨！
打倒共產黨！
打倒共產黨！

班撚屌夠膽死係全場靜哂播榮光同美國國歌果陣
唱埋第一句歌詞仲係度嗌天滅中共
淨係識揸住個大聲公騎劫人啲口號

你咁識政治野你咪自己遊行果陣試下叫邊句多人理D
D阿叔阿姐聽完之後真係靜左

你講緊句驅逐共黨呀？

係嘅。

不分不割不篤

無用㗎 班水泥隊到今時今日仲係咁開加泰post就知咩事啦

法輪功D天滅中共 仲多人嗌過D乜驅逐共黨唔知幾多百倍

呢個係實事？
唔係612義士前線衝
送中通過左
唔係呢幾個月死左 拉咁多人
美國會出聲？

我唔係要分要割
我唔抵得出心出力無名英雄

班熱青城就係唔俾，係都要你叫驅逐共黨唔俾叫時代革命，如果唔係就係共諜

咪係

因為青城派會玩2元對立論只可以跟佢地嗰套 唔跟就=你無智慧 你係五毛 你係狗

事實係叫左一句光復香港，就有班人揸住大聲公撞聲騎劫嗌天滅中共

仲有之前屌鳩願榮光，話人冒犯上帝
叫人唱佢首汪汪香港，結果又係無人理佢地

我都會嗌驅逐共黨 示範一次啲人就會跟住嗌

呢個真呀 唔係我地話要揀

惡撚過共產黨

小心水泥隊

所以咪瘋狂攻擊首歌

你都痴撚線，我屌熱狗我就係教徒？你估我當年無眼睇梁天琦點俾人屈反骨？

毓民以前直接嗌「打倒共產黨！」
氣勢磅礡到呢...

咁都唔係熱狗咁黃洋達都唔係熱狗啦！

次撚次689果系既藍絲文宣機器發動屌鳩飯民果陣,
呢邊一定會有熱狗同時係屌埋一份, 一體兩面
時機有趣地巧合

笑撚死，我睇住班陳雲信徒屌左天琦句口號成個月，又乜又柒呢樣果樣，最後比佢地最崇拜既Solomon Yue話覺得句口號好好無問題

好撚柒
無人理佢地 陳雲肯定又老羞成怒

冇問題，但屌人叫時代革命就有問題。

SOLOMON蛇都係共諜呢可能

其實你光復得，咪即係要趕走共產黨

係勁好士氣但其實時代革命同香港人加油一樣都有啲vague唔知想點咁，改咗香港人反抗好好多

而驅逐共黨比起時代革命好似目標清晰啲

I like the current one!!

根本班友就土共第二梯隊

國師話永續基本法其實就係港獨wo
港獨有咩問題姐

關青年新政咩事

拿拿拿，跟住唔夠人講又會話連登多泛民打手架喇

Sunny Cheung同Solomon Yue fd底
似你地班熱狗每日twitter隔空傳情咩

喺現場嗌驅逐共黨冇人應
班友嘅思路係 眾人皆醉我獨醒，而唔會去諗點解人哋對你句嘢冇感召...

國師啲洞見係幾獨到
但班Fans 有時都幾撚偏執，偏執在人哋唔跟自己，然後就躁晒全世界

青山城邦派呀

sor....係係陳雲facebook d post下面留言講solomon yue

無知一問
唔反共又點光復到香港

人地仲幫手解釋埋含撚啦熱狗
件衫傳到去Marco Rubio度喇

熱狗一貫作風

因為多政治新人

冇民陣搞遊行 冇眾志留守
送中通過咗喇 仲有冇69 612?
係咪一定要擋子彈先叫做實事?

大佬
總有人要做孫中山個位㗎
而且前線無人知咩名
係咪就代表泛民冇做實事先?

兄弟爬山 大家有大家崗位
唔洗屌其他手足冇用嘅

拿,我係唔同意呢點既
不過時機巧合,
而兩邊採納既觀點同攻擊方向係一體兩面,殊途同歸
呢個係事實

其實口號嘅野最緊要係民心 用黎鼓舞士氣 如果你721係上環你就明我講咩

嗌得光復就已經Imply 咗呢樣嘢

唔係死捉字蝨呢個詞好過果個詞
你果句係共諜作 呢句唔夠國際視野
到頭來冇人認同咁個口號有咩用

Ching唔好咁認真啦！水泥隊認為唔睇城邦論既人都唔係做實事㗎

個口號係夢遊手足喺721嗌出嚟
已經賦予咗新嘅意義上去

姐係同共產黨一樣發揮囉

你而家係將義士同泛民二元對立左
邊個話泛民有功勞就代表忽視左義士既犧牲？
我都認同義士既付出忽泛民多好多
但美國會出聲係因為利益
庫爾德夠死得多人啦

呢單野最好笑係班青城派唔抵得香港人甚至美國人都用梁天琦句光復香港時代革命先係咁屌 小氣到

岩岩留左同SOLOMON講左某句野,佢LIKE左
似乎佢都知香港有班契弟日日分化

政治唔係非人即鬼,非飯民即土共既

好多人 無論前線中排後面定後和理非 已經當左呢一句係精神寄託
我好記得85果日發夢係荃灣 好多手足一開始眾完唔知做d咩好 但當一叫呢一句果陣大家都好勇咁走出馬路
如果有人話改口號 根本一係冇落場 一係就根本唔明呢句野嘅意義

次次有人叫驅逐共黨
我都一定唔撚跟

傻根都幾十歲人一把年紀都唔化，係到酸個後生仔

呢個好笑，中共對革命好敏感
但對驅逐共黨就唔敏感

叫返光復香港時代革命遮佢音

咁我冇阻人叫呀 我有冇話熱狗唔準叫 叫果個係共諜呀

因為唔知下一句係咩咋

我淨係講出一個事實 呢句野好多人都唔叫咁解

用行動證明最實際，如果佢哋可以喺現場嗌到大家換口號嘅，好似反抗替代加油咁嘅，咁咪改囉。

可能我自己對佢哋有少少偏見，口號又叫你改、榮光又叫你唔好唱，所有凝聚到人嘅號召，只要唔啱佢哋套Doctrine 就大大力屌嘅，我真係唔明做緊乜。

佢哋會唔會連香港人反抗都話唔用得，要換口號？譬如咩香港人反共之類。根本雞蛋裡挑骨頭，搵嘢嚟鋤。明明你明白背後個Context，佢哋話要改嘅嘢，同冇改其實冇分別。

其實solomon yue喺美國政界根本係個小人物

G20團隊仆街喇！ 肯定會俾熱狗水泥隊屌係共諜

因為觸碰到佢革命政權起家，但係打壓革命，自己行霸權嘅痛點

果初梁天琦落難，成班友意氣風發落井下石笑人送頭，問人時代革命去左邊 結果依家俾香港人大大力摑佢地幾巴仲唔嬲到爆炸咩

其實轉捩點係713光復上水果日
係果日開始多左人嗌
因為好記得當時天琦號召我地黎上水踢gip

成班撚人當初話人西瓜琦、時代革咗命、出賣選民。
每一句都人格詆毁人，賤撚到仆街

咁中共都係驅逐國民黨起家
咁驅逐共黨都係痛點wo

永遠唔會忘記熱狗點樣搞散成個本土派
絕對唔會承認佢地係同路人

事實證明本民前>>>>>>>>>泛民熱狗

革命係佢最撚忌諱嘅嘢
因為你係完全否定佢嘅合法性

熱狗區選又出黎選
仲要同素人撞區 都唔知班熱狗想點

當然啦 如果驅逐共黨可以得到更大嘅感召 咁咪照去囉

熱狗

咪做返佢地老本行𠝹票囉

屌咁驅逐共黨都係否定左佢係中共執政既合法性架啦
仲有原來熱狗都係驚激嬲共產黨架？
中共好忌諱革命，我地唔好叫喇

區選大家識做啦

咁呢個就公平啲
熱狗落區做野耐過班素人

話明熱狗, 同淋病班底一樣, 活係自己世界, 人地唔跟佢個套agenda 就明屌暗踩

咪話如果邊個個感召大咪嗌邊個囉
屌

而家就係無人感召到丫嘛

Sunny Cheung都話Solomon Yue幫佢安排部分去美國國會同白宮遊説嘅行程. Solomon Yue點只係小人物咁簡單?

咪係囉

呢個po啲replies正皮撳到我手都軟

同錫安教有異曲同工之妙

結果一樣 但事實證明嗌港獨就會失去部分人（本土同國際）支持
咁點解要捨易取難 唔用前者

熱狗真係日日都有鑊7野

證明熱狗普遍都係學歷水平低

熱狗試過滲透入二十幾人既tg group
再唔遮名cap對話圖出連登
見識到熱狗幾撚小氣

笑撚死
人地共和民主兩黨議員就係見佢地口中嘅泛民同偽港獨
真係唔知點解咁厚面皮日日扮美帝代理人屌鳩政敵
人地見左你個陳雲未啊？
白宮幾時打電話俾陳雲問功課啊？

國師中左一樣, 打飛機到精盡人亡, 國師講錯個八、九樣就睇唔到, 係到個人崇拜, 跟住班友就話唔係搞個人崇拜

調返轉係班熱狗幾個大聲公叫天滅中共遮我地音

屌你真係好撚廢，教你又唔聽，到時真係攬炒㗎

青城水泥隊話白宮有本城邦論㗎，侵侵都係陳雲教徒呀 真係人唔笑狗都吠

美國人撐香港人扯美國國旗>國師好野
美國國會議員見大專學界，泛民，gphone, hocc>泛民偽港獨出賣香港，騎劫運動

睇過你留言
你話人地熱狗分化 但你自己又咁鐘意黃毓民屌柒販民言論/幸災樂禍 覺唔覺你教主同自己都係分化？

熱狗都好鐘意屌販民 即係佢地屌販民就分化你教主屌就高質有理？
人地開post串你教主搬龍門你睇你點應：

就當販狗抵屌唔理 最重要嘅係：你認唔認同黃毓民當年都係有份搞私怨 無理屌柒梁天琦分裂本土派？

呢班冚家產熱城撚 抗爭從來無搞過 日日喺fb打飛機/冷言冷語/酸人地行動/搞分化/潑冷水就做到足

你係就直接駁佢
當佢係熱狗咁又點 熱狗唔出得聲？
佢係熱狗就唔使理佢講乜？

利申：熱狗

呢次個運動都無大台,咩所謂熱狗咩雲黨,我諗都今次都無乜人識
鬥乜實在無乜人理

議事論事泛民當初的確係抵屌
但黃毓民夾埋熱狗一齊屌鳩天琦都係事實

Spin去飯民點樣點樣係無撚用架熱城撚

市場決定囉on9
仲話失去支持，你哋句鬼食泥就唔荒唔dead air喇
連啲中老年人都一齊嗌時代革命嗰陣，你咪同支那組隊一齊煲大呢句有幾港獨囉

仲永唔永續基本法好?

你冇基本法 用咩黎fight自治？

熱狗是毒瘤

已多年認證

但永續基本法係港獨喎，你叫班水泥隊點跟

其實陳雲咪又係東抄啲西抄啲再加少少華夏哲學再炒埋一碟
陳雲可以話係一個政治宗教，精神藥
老老實實佢自己呢幾年來抄得太雜成個華夏論調已經不倫不類
依家已經直接講廢話，搶大台
我認為熱普成今時今日已經係一種聲音
但死攬住隻陳雲遲早會食著臭屎

自己唔中意lable人
總之有共同目標就係手足
和而不同
香港人冇本錢互屌

而家外國係嗌你按中英聯合聲明同基本法比返應有權益港人
如果做到真普選真自治 點解唔永續？
而家唔係基本法有問題 係中共唔按基本法黎玩

屌，連登炒車友聽朝點兜好

嘩你咁講野 城邦論係班教徒心目中既聖經黎㗎

有共產黨係到點樣搞自治? 一國兩際 港人治港 高度自治 永續基本法

咁又唔見港獨抄到本書出黎做論述？
唔好講民族論呀 散文集黎架咋

永續一本港共唔會守嘅基本法到2047？咁我不如要求雙普選慢慢去到港獨，比你哋更加踏實

咁你打算點打倒共產黨 點爭取國際支持你獨立？
有咩法律/歷史基礎？有冇論述？

班友覺得得咪得囉，由佢哋繼續生活喺陳雲腦海入邊嘅平行世界

佢話人地屈晒全世界係熱狗吖嘛
咁佢真係熱狗咪唔算係屈囉

我就覺得佢點解好似唔敢認自己做熱狗呢下好怪囉

毛澤東推翻國民黨統治有乜法律歷史基礎？對共產主義政治模式有咩論述？

雙普選慢慢去港獨
你skip哂個過程步驟都得
咁我與其打工都買唔到樓 都係訓下覺等發達算

有咩法律/歷史基礎？有冇論述？
同共產黨講?
所以我咪一直都覺得 得攬炒係出路囉 屌你老母啦同共產黨交易 正一冚家剷

你可以望下《香港獨立論》本書嘅其實

雙普選去港獨?咁咪即係分離主義囉 你有自治權搞乜撚野分離主義 你咁樣做美帝爸爸會唔開心架

Ok有你呢句就得
Sorry ching頭先語氣太重以為你都你極端教徒

城邦論 遺民論 民族論 獨立論都有睇過

咁永續基本法係租劏房住一世？

永續基本法 保住你層100呎狗屋

原來真係有人當攪炒係目標
我地唔應該怕攪炒 但攪炒唔係最終目標
如果只係想攪炒 你拎個炸彈入狗屋得啦 使乜搞咁多野

永續基本法首要任務 票投青城派

想要選票咪出聲囉 你R得出選票 又咁撚有料 美國同中國都睇你頭 有咩可能入唔到垃會啊

順便講一講
陳雲始終係文人多於政客
就算佢點包裝自己做政治國師(士大夫)，文官出身都好
現代政治上佢始終係文人
但佢班信徒甚至當左佢係政治家
唔好話大陸，就算係香港好老實講依家陳雲既政治網絡都係近乎無
如果唔係一本CY講香港城邦論根本無人識佢
我懷疑佢依家番唔番到大陸tim

你up乜？雙普選去講獨係你自己講
你打又唔夠人打 國際支持又爭取唔到 咁你點獨立？
你講到可能我buy呢

美領集會唔知邊個嗌 give me liberty or give me death 繞口到冇人知佢嗌緊乜

唔係陳雲啲人最開始叫既咩
好似係美領

永續基本法 陳雲根發大財 保住你層100呎狗屋多謝國師

你租屋都搞唔掂同我講full paid 買豪宅？
永續基本法有講之後轉型為獨立既路線 但現時先係現有框架爭取自治空間
而且冇左2047條界令中共冇咁迫切赤化香港 用時間換取空間

你戇尻西瓜琦選補選果陣熱狗出左勁多人落區幫手，做勢大會係尻達幫手lineup，黄毓民同佢班普羅義工最叻出黎行個圈就返屋企訓教。

信陳雲得永生呀，唔係政治家咁簡單喇，係青山教徒心目中既神

貧道化身見玉皇...

熱狗唔似社民連班撚屌咁大鑼大鼓你就當無熱狗

班信徒FB淨係睇到國師FB架咋
邊睇到咩美日戰線又剩啫

驅逐共黨夠直接吖

意思又清楚

問題係喺運動中期就出嚟搶Credit 挑剔同路人呢個口號唔好嗌、唔首歌唔好唱諸如此類，對件事冇益啫

邊個呀！？李政熙呀？反熱狗㗎喎
你班人咪又係見天琦當初旺角衝突單野彈起再利用補選試下個選情，扮乜撚呀

其實有冇傻鳩真係去左?

同長毛一樣食人血饅頭

如你睇下689個page既留言,再望下陳雲果邊既留言
一邊大呼特呼梁國家副主席早日復辟重掌特區政府,
另一邊係咁國師老師念蒼生出山救香港,
個人崇拜阿諛奉承肉麻入骨既留言都係大同小異
以為睇緊笑傲江湖上左黑木崖

屌你老母班死熱狗同衞星page 可唔可以唔好煩鳩人地？
你地水泥隊搞D泛民呀都算啦大家睇慣知咩事，
搞鳩人地所羅門我屌你咩

網上食熱狗係咪殘獸胃用一張watsapp cap圖去屌7青政個單野？

利申唔記得哂

成日煩鳩人地扮哂主流民意

怨婦到家陣仲怨緊光復香港依句野

陳雲無前瞻性唔通梁天琦黄台仰有？一撚早叫左你咪搞講獨，結果自招DQ，教你去德國申請政治庇護，唔去唔去最後咪又死死地氣死過去。定係青年新政有前瞻性？一隻土撥鼠一隻游雞，成事不足敗事有餘。定係連印晒選舉文宣都可以自己反口唔認數嘅黄毓民有前瞻性？定係最叻借死人籌款專食人血饅頭嘅長毛& fd有前瞻性？定係旨意佢地就一早過左逃犯條例嘅大狀黨有前瞻性？

音調唔得 , 個個叫到 lur 晒脷

好野，巴打你已經總括哂左佢地過去既路缐同做法出嚟

洗撚你教咩 , 戇鳩仔

咁有前瞻性 咁立會大敗係咪計劃之內?

可能係有前瞻性嘅，但政治魅力係零。

專登輸架 , 要唔信佢嘅人驚

永瀆基本法係貨真價實嘅講毒
網上嘅國師將會寂滅

佢同黃毓民兩個真係厚面皮嘅極致 慘在重有大把小朋友信徒

做咩唔聽你主人話上連登呀？
返去高登圍爐啦，乖。

駁唔到

佢千算萬算算漏左香港人絕大部份都係弱智，蟲泰當日話群眾係白痴，已經一語道破。佢地想搞不流血政變，結果香港人寧願要民主黨同青政呢啲狗屎垃圾，結果今時今日香港人要搞到頭破血流都一無所獲，唔好意思都要講句「非常合理」。

我記得2015-2016陳雲屌梁天琦係路線上,政治理念上既分歧,
佢有用過"會被DQ"呢個風險預先警告咩? 有冇證據

你講嘢唔好咁中二病啦
真係睇到都䠢你老豆老母尷尬

佢同佢老師上堂嗰時就係咁樣刷鞋法

弊在好多新丁唔知

我真係以為睇緊咩少年漫畫主角既好友變成宿敵之後果D發言

一生不投熱普城

又要quote 你個名

熱普城係選舉前揾過本民前同民族黨傾，想協調出選，互相站台，結果俾人當臭四，完全不顧舊日情誼，都算。當時提晒水唔好係入閘位玩野，無論係私底下定係網台節目，雙黄一陳都係極力反對係順利入閘前提港獨，結果幾位偶像派唔聽人講堅持我行我素，最後就食屎食到今時今日。

知唔知係邊日有提過? 想聽下
但發生係事後果D就免了

繼續吹，可能大話講一萬次會有人信係真，但唔會改變到大話嘅本質。當日我只識黄毓民同本民前，對熱狗陳雲一無所知，結果前兩者越走越歪，我都希望時間可以重回幾年前，俾黄梁再揀一次，香港就未必需要咁多烈士。

圍住 Solomon 表演circlejerk

你基本上揾返毓民踩場或者熱血政治係選舉提名期果幾集節目就一定聽到，唔係講一次，係一集講好撚多次。至於開會內幕果啲，要係選舉後聽熱狗台先有。順帶一提，我係親耳聽撚住梁天琦黄台仰點樣自己係節目用啲狗屁理由解釋佢地點解只係離遠影張相就當撑左佢地口中嘅好兄弟「滿仔」。果種醜陋我永遠唔會忘記。

梁天琦話過現實操作一定靠城邦論,咁你撐唔撐城邦論

你老尾臭閪，梁振英提民族論個陣，走出黎大叫獨立建國既係熱狗。
撐梁天琦（香港獨立支持者）補選既係熱狗。
鳩衝出黎撞區既係熱狗。
屌梁天琦背叛毓民既係熱狗。
Facebook清算其他本土派既係熱狗，
清撚到同毓民反面（或者叫背叛）既又係熱狗。
你話我講大話？你當我傻架？

我對陳雲都有半分尊敬，我會欣賞佢既著作同學識。但四圍依附十足十寄生蟲一樣，靠仇恨維生既熱狗，你就唔撚洗旨意洗白，連登一半舊user都知佢地咩事。

我覺得就唔好因人廢言啦，最緊要保持獨立思考，邊啲啱邊啲唔啱自己要分清。大家加油。

咩 Free Hong Kong = 免費香港
大佬呀，你就算要推 liberate hong kong，都唔好作啲咁撚on9的理由啦
即係好似啲狗咁話用腳推開人哋，咁上下水平架咋

選舉期間因為黄毓民主張兄弟爬山，所以無論本民青點樣柴台永續基本法，熱普城嘅人完全無公開屌過，亦唔會話唔撐本民青嘅講獨，甚至睇住游雞暗中搞尻黄毓民，佢地都吞撚左佢，係一路忍到選舉完左，毓民輸左，熱狗先爆發屌尻講獨，點知就俾大灣驅之流話係怨婦，即係我當你朋友，你當我契弟。忍你就天經地義，屌你就係怨婦輸唔起。

外國嗌Free Tibet 嗌咗十幾廿年
佢哋係包拗頸，搵嘢顯得自己特別啫

嘈咩呀
溝埋嚟嗌驅逐共黨，光復香港，時代革命囉。

你講嘅全部都係事實，但我完全睇唔到你所講熱狗做嘅野有任何問題。你覺得佢地有問題，係因為你根本唔知，或者唔諗佢地點解要咁做。

無問題 松泰就醒目仔 正正經經走去選垃會 其他人全部輸到一棟都無

包括主持問都唔問就將其他創作寄賣係佢間鋪既書擺係後樓梯垃圾桶都無問題?

熱狗高呼反水貨狗果時自己另一邊係好景開鋪走水貨又抽鳩某玩具鋪走eva初號頭水貨都無問題?

由社民連,人力去到熱9,
佢地day one開始都係反泛民,立場無變過
社民連之後到人力分裂既其中一個原因都係因為原組織唔肯再屌泛民,
於是再開檔新
連梁天琦一開波都係反泛民,比檢控之後變溫和先埋番泛民堆
就算係連登高登都係一路都係唔妥泛民賣港
因為本土派比人dq曬先焗投,有啲甚至頂唔順投白票
你地唔知係未後生唔記得當日泛民啲咀臉

人地鬼佬依家連tee都出埋啦

On9 分咩化？青熱城從來都係同路人黎嘅

死症嚟,連佢啲手下都係甩皮甩骨,
侷限佢影響力

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

(1) 熱狗最初係唔反港獨，而唔係主張港獨，佢地好早已經用「建國」代替港獨。
(2) 魚蛋之前熱狗係追隨黄毓民覺得議席應該俾返公民黨，直至魚革之後雙黄共識覺得要撐本民前，唔係為左著數，而係因為要用議席保護梁天琦。事實上係當時全香港左中右全撚部都割席，唯一罩住梁天琦又疊馬嘅就係雙黄。
(3) 雙黄部署選立會係遠遠早過本民前冒起，而梁黄亦一直受熱普城庇廕，包括魚革之後嘅全城割蓆。事實係無熱普城傾注全部本土派嘅票，以本民前一個新生政團唔可能係新東界到泛民手底下界走六萬票。而補選之後熱普城係有拉過本民前同民族黨傾協調出選，當時最少鄭錦滿並唔係熱普城必然人選，佢地係一心真係團結本土派做到五區全勝，結果梁黄心雄唔埋堆，覺得自己都搞得掂，黄洋達先局住要陳雲同鄭錦滿坐正出選。
(4) 選舉期間本民青不斷抽熱普城後腿，熱普城忍到連精神支柱黄毓民都輸左先黎爆，就俾人話係怨婦話分裂本土派，真係天大笑話，講到選舉前本民青係熱普城同路人咁。事實係熱普城一直俾呢班青春偶像當condom.
(5) 黄毓民臨老過唔到世，崩潰之下信自己台親青政派嘅總監Marco老點，將敗選委過自己有份同意嘅永續政綱，仲老懵懂到痴返埋當日玩死自己嘅講獨派。連自己賴以求票嘅政綱都可以反口唔認數，佢唔係背叛熱城，係背叛所有相信佢政綱而投佢票嘅人。

似乎你搞錯咗啲嘢
我唔係梁天琦fans 只係睇唔過眼一班政棍點樣利用一件真心 我對佢本人冇咩興趣
我只係想你地熱普城餘孽受到報應

嘩，熱狗講到天琦崛起係因為雙黃
再話天琦背叛幫佢崛起既人
所以雙黃選舉日前同天琦反面係正義
水泥隊真係好撚勁

你個腦嘅記憶部份坐得多壞死左？駛唔駛我揾返魚蛋之後嘅報紙同電視新聞oj4of3睇？包括蘋果日報，有線同now? 又駛唔駛我揾返雙黄一陳班行馬幫梁天琦站台當時梁天琦受寵若驚果個樣俾你睇？仲未計本民前個台係咩人幫佢地set, 你要rr4要自己去問下梁天琦？

你個腦嘅記憶部份坐得多壞死左？駛唔駛我揾返魚蛋之後嘅報紙同電視新聞俾你睇？包括蘋果日報，有線同now? 又駛唔駛我揾返雙黄一陳班行馬幫梁天琦站台當時梁天琦受寵若驚果個樣俾你睇？仲未計本民前個台係咩人幫佢地set, 你要唔要自己去問下梁天琦？

快唔好得個講字

講多幾次就順口啦

大家要對準政權，士氣就會真高昂

陳雲既所謂永續基本法一樣係係法律基礎
所謂論述得一張紙
論壇比人問到口啞啞

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书

2019年仲話dq係參選人問題唔係共產黨問題
相信共產黨，都痴撚線

熱青城所謂協調就係同天琦講今次你地無得選
我當選到下次就比你地選
呢d唔係叫on9叫乜
邊個會同你咁協調

老師又中~~~~

熱狗原來真係咁垃圾
攻擊我地個口號

要叫就自己叫撚飽佢

自從有確認書開始, DQ已經係陽謀, 連朱西迪咁豬西都識避, 偏偏梁天琦同陳浩天係要咁有型立起個頭撼埋道牆. 共產黨有問題, 唔代表你智慧無問題.

你唔撚識字就去探下梁天琦監, 到底黃洋達點同佢地傾. 你自己係度尻估係無意思的.

當年點傾成個高登都知
仲要迫鳩天琦endorse 你班垃圾
你熱青城鍾意當班人係玉理大帝咋
你以為自己邊個

朱西最後又咪比人dq
共產黨要玩你你怕無地方玩咩
黑警捉你坐48使唔使理由呀
2019年啦熱青城訓醒未？

無2016嘅因, 何來2019嘅果? 用自己錯判而做成嘅果, 係推論自己當年無錯判, 咁嘅自我證明邏輯真係無撚敵.

邊撚個靠城邦論起家, 係普羅攞資源, 受熱狗保護, 自以為羽翼豐滿之後就反轉豬肚, 結果今日一個鋃鐺入獄, 一個避走他方? 真係報應不爽.

最多咪係比你地屌反骨既黃毓民令梁天琦受寵若驚
屌你竟然厚面皮到話黃洋達都令天琦受寵若驚
作故仔都作得認真少少啦

自己睇下佢個狗樣

總之見一個block一個
佢老母成班撚樣share個青山病人d文以為好撚有道理, 煩撚過閪

下？天琦靠城邦論起家？
又被城邦？
到今時今日都係天琦入獄落井下石
熱青城班懦夫真係狗都不如

你打成堆字係完全無內容

google係咪真係咁撚難用

定係入面果個梁天琦係黄洋達假扮的？

熱狗水泥隊係咪有曼德拉效應
佢地即所謂事實同現實完全唔同

睇過本書讚就係叫用佢起家？
咁睇過毛語錄係唔係又靠佢起家？

你可以試下search梁天琦同毛語錄嫁啵，google真係唔係咁難用喎

睇嚟佢哋連睇書要睇多啲，
呢個簡單道理都唔明

揸住城邦遺民論就當聖經，
你睇過但你唔認同佢哋，就係反骨

從來都唔係先啱

我建議你驗下腦好過
社交認知上你係咪有問題

送都唔要啦

反清復明 同 阿尼陀佛都係句口號
順口最緊要

熱青城大部分目不識丁
要佢地睇書有d難

昵本青山聖經真係完全唔覺得有咩特別，
係D熱青城信徒係咁硬銷為攻略本
推左咁多年都係得佢D信徒以為係寶

成班傻鳩黎
按佢地邏輯
唔通大家日日都要歌頌Adam Smith咩

陳雲選完個陣唔係自己屌返自己話 永續基本法即係港獨咩

以10年代初論述真空嘅環境嚟睇
無可否認嗰兩本確實係畀到啲啟發人嘅

但班友就會係咁出嚟搶Credit Hard Sell 囉

係熱青城心目中
就係要日日歌頌陳雲
日日老師

邪教性質係咁

Show Blocked User - Kingo

青山派共通點=弱智

其實係理論同現實姐，陳雲理論係好，但係擺返現實就總係有少少可行咁解

唔好話驅逐共黨，全黨死清光更加好啦，但問題係唔係個個同路人都係咁諗係另一個問題，而家最大公約數就肯定係拎返本來應得嘅自治權，佢哋從來都唔明呢一點

熱狗陳雲都係嗰幾道板斧，人哋發起既就瘋狂批鬥，鬥唔掂就老翻改少少，然後隔一排搏無人記得就改曆史話全靠自己發起，將大話講一百次

d 衛星page 係咁share Solomon 講加泰d 野
但口號呢單野就提都唔提

最新消息！外國記者Richard Scotford係鬼係偽獨收共產黨錢

北歐
donttreadonhk
兩件青城到不能再青城

無法瀏覽這個頁面
請搜尋其他字詞或瀏覽「首頁」動態消息。

我們的系統偵測到您的電腦網路送出的流量有異常情況。請稍後重新傳送要求。為什麼會發生這種情況？

熱青城不嬲柒

都好過啲人鳩撐加泰集會嘅

只要老屈梁天琦係靠陳雲雙黃先起到家
就可以合理化雙黃選前搞分化了

驅逐共黨 有咩問題? 難道你地好鐘意共產黨?
永續基本法有咩問題? 香港獨立唔到, 又要有自治唔靠永續基本法靠咩?靠班警犬?

吹到話《願光榮歸於香港》係熱狗寫 (後來被真正創作人狂屌)

無問題
不過時代革命好過驅逐共黨多多聲咁解

冇
係見住小氣青城派推唔到自己句Slogan做主流谷住谷住好好想

班迷雲黨自動censor左呢個tweet， 係fb連登上面冷處理。但又繼續求其執兩三個啱用嘅tweet繼續係自己堆衛星page推“Solomon反對加泰集會”。
你會發覺自從Solomon兩度表示認同時代革命係更強口號之後少左好多反加泰集會post，咁班迷雲黨就唯有繼續老調重彈，屈你偽港獨同共產黨。

媽好柒呀